一人一個成日用既英文詞語 但成日記錯點串

帶定帽先

exercise

document

brain

快留名

講埋點串錯好喎
Brain 就話估到串錯Brian姐
利申 film -> flim

Old news is so exiting

Receive > recieve

video vedio

Cloud>could

il li 成日掉轉

agger agree
比你班友搞到公司嘢寫左agger

stationary stationery
suprise -> surprise
Andriod -> Android

flirt
成日串錯咗做 " filrt "

Inconvenience
Achieve/archive

agger

Keyboard / keybroad